[勇武定和理非] 不如一齊停一停 諗一諗?

我地發夢試過和理非, 又試過勇武
我地堅持左個幾月, 每個星期都發過夢
大家一齊付出過, 一齊努力過
而對家係721元朗事件爆左單柒野 (我相信咁落去一定會爆更多柒野)
不如趁機停一停, 諗一諗
係咪真係要發夢個陣勇武入元朗
不如趁對家自己柒左, 大家做返一次和理非
再拉攏更多中間派, 甚至可以令到有公務員罷工 (因為721事件後, 令到有大量公務員都響應左運動)
而家777既籌碼就係有班公務員為佢做野
但如果佢地都反抗政府, 我地勝算亦在望
又可以宣揚警黑一家親呢個訊息俾外國知, 落中共面

不如大家真係停一停 諗一諗 大家跟著既行動以咩方向為主, 用咩方法抗爭！
都係個句, 我地兄弟爬山各自努力, 目標都係一樣, 亦會尊重大家意見
非分化非割席, 只係想大家趁對面爆左單柒野, 大家可以冷靜諗一諗。

用反黑反恐做主題
搶道德高地
唔比位人入
挾埋班中立既
和理非回合

我地絕對唔會係主動嗰邊，但如果對家打到埋嚟，一定要還手。

當然 如果人地郁手既
就代表對方係支持恐怖襲擊
當然要以武制暴

係 今次都係因為對家踩左道德底線
令好多唔出聲既人都出聲
同埋公務員都響應左
不如借機就發大 警黑一家親

相信發夢個日 世界各地好多傳媒都黎
如果對家郁手, 大家都會影曬, 而當市民受到人生安危, 係可以自衛
如果警察係夢境入面唔做野, 又可以俾全世界知香港既7野

推
俾更多人討論

推俾更多人討論

大家可能仲未認清形勢。
政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以下星期人大宣布一國一制拉哂去勞改
而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。來日方長。
用選票來決定區議會和立法會。
再聰明既人都要能屈能伸
司馬懿都要轁光養晦數十年先成大業。
獅子王受挫敗也要去第二度避開下
hakuna matata

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

的確係!
我地幾多個人入去, 就幾多個人出黎

大力推
我地唔會任人打唔還手
但唔需要主動挑起紛爭
該勇武時勇武 該和理非時和理非
相信各位巴絲識做

的確今次係有個好高嘅道德高地比我地上
睇我地上唔上
係要忍到道氣

和理勇武都好
但都一定要表達出香港唔係你班黑社會想點就點
我地唔會因為你亂打人而唔再出嚟

多謝巴打 幫手一齊推

戰略要和理非
戰術上要有防備

所以我岩岩諗
有咁多個位俾我地上
不如真係一齊諗諗點樣食住個勢再上一層
令各公務員都同呢個政府割席

當然打機個陣唔會俾人任打
打機都要有適當自衛。

停一停，諗一諗
如果只係得出一個單一解，以為呢個單一解係終極答案
呢個答案死硬，因為佢包含唔到太多情景，對家一變陣就KO

其實你要嘅答案，叫遍地開花

大家響自己擅長嘅範疇努力
將抗爭變成自己以及他人嘅日常
全民持之以恆各自爬山
咁先會有出路

量可以影響質
希望全世界遍地開花

岩岩好快地用template整左張poster
希望大家幫手推俾更多人睇到

支持

Pish

P牌仔平時齋睇唔推post 呢個post一定要推

的確係
今次運動引起廣大甚至全球知道, 都係因為無大台同埋遍地開花
我開post唔係想大家對某一個answer有共識之後去一齊實行, 而係希望大家停一停 諗一諗
我知大家對政府都好嬲, 不過人係嬲同衝動個陣最易犯錯(對家就係)
所以希望大家諗下之後抗爭路可以用咩方向, 自己角色又可以做到d咩
當然唔係得和理非同勇武2個選擇, 我相信以香港人既腦力, 可能會有更多更可能, 況且我地而家有百幾二百萬人一齊諗
各位加油!!!!

thx!!!

push俾更多人睇!

push

支持元朗和理非
但最怕有人扮示威者搞事

呢個都係 都要諗下方法解決對方派人黎我地到發夢

pushhhh

PUSH

堆!!係時候試番次終極和埋非回合, 行完散!!!

但係, 無論勇武/和埋非都好, 見到班鄉黑主動開拖, 呢次真係唔可以再忍, 一齊上, 所以gear 要照帶, 不過有需要先用。

推

驚落雨就打遮 驚空氣差就打口罩 行山就帶行山仗 不過有事先拎出黎

同港共用同一種手法只會輸
所有野要反行其道

你同港共鬥武力 佢地有系統有武器

你有指揮官 贏在有指揮 但輸在係人都會柒
我地冇大台 雖然冇調動 但係贏輸都共同承擔

你白衣人恐怖襲擊 要人心惶惶 要轉移目標由政府到鄉黑
我地出黎證明唔撚驚 仲要指證何妖策劃 鄧炳強包庇, 指示狗隻視而不見, 堅定目標係政府

你要暴力 我地要民意

你要玩法律去檢控 我地文宣 係公道自在人心

你出黎做show假撒回真讉責 我地就遍地開花

727 和理為矛，勇武為盾
勇武兄弟，和理靠你地保護
齊上齊落!

我地玩靈活 唔好俾對家捉到路

一齊加油

同意

有預感佢地自己都會內哄 自動分化
就咁睇鄉議局都有人唔妥對方 不過未firm 要再求證下呢個假設